9年升值欠奉！深灣9號套三房連車位售4250萬

市場消息指出，香港仔深灣9號1座高層B室，實用面積1,368方呎，三房連套房間隔，以4,250萬港元連車位售出，呎價31,067元。

據了解，上址2011年一手成交價約4,136萬元，再以約155萬元購入一個車位，單位及後在2013年錄轉讓紀錄，連車位作價4,000萬元。